今晚既勇士，養家之餘都出盡力救手足，敬佩感激

今晚既火魔勇士，一步都無退縮過
和理非既不斷搵路逼去poly

唔好再講咩睇死香港人自私呢d廢話，我地有真手足真勇士

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

始終長竹冇直隊